定時定候就會好想同所有人斷聯

唔使煩唔使理人

咩事要咁？

我唔使煩唔使理

唔鍾意覆whatsapp
覺得好煩

覺得溝通好煩 keep contact好煩
一係太多嘢講一係就一句都唔想講

唔使煩我唔使理你

mute

嘩屌你好hurt

雖然我唔認識你
但你真人應該幾高冷？

無心的sorry

no 我發燒

乜撚野係高冷 濛哥

88

我都想 無奈出group chat 被其他人覺到好怪

陪住你

我都係 啲group 全部靜音 電話都唔想聽

Same
可以4，5日潛左水
有心情先覆返
4，5日唔開個對話
等佢睇到我未read 其實係review已經知佢講咩
好享受唔care你地感受既時刻

睇心情啦？
有時都會一句都唔想應 到想應返先應

斷我

係啊係啊我ocd+bipolar+depression+anxiety滿意未

我見到你就病發^^